[grad撚]有無手足仲未開始做FYP

我知我抵屌 有成兩個sem做 但拖到而家都未開始
仲要比老細ban緊題目⋯

Software都未有已經睇緊人地個CIRCUIT板完成打report

唔係有中期 present咩
一個 sem一半都唔做除左抵撚死之外都諗唔到有咁講

我都係 人地計數既software我都未有 fuck

無，我地無中期present
最多都係交左個proposal
So far係鳩既